數十名中學校長正前往理工大學支援學生

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

校長暴動 坐十年

滕錦光本尊繼續失蹤

紅磚D高層不嬲都極紅，都唔駛有咩期望

隨時校長當年教過個黑警

推

葉建源都做過校長 佢可以connect好多人

校長

真校長

中學生

呢啲先係校長

真係好需要你地

反觀滕狗真係食撚咗屎

今時今日仲肯出來，大家要支持，不要冷言冷語

教過打多2野喇

中學校長

多謝校長

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
有人出人 有車出車
一個決定可能救到一個人性命

上次中學校長會記者會
都聽得出有班校長真係好錫學生

老實佢地最多叫學生自首
救唔到佢地

理大校長食屎啦

中學校長>條垃圾

垃圾大學校長

反觀理大校長

感動！

起碼有人企出黎

佢係共產黨黨員

真校長！

個含撚光死左去邊？

多謝你地

推 感謝

理大校長 食撚屎啦

呢d先係真正嘅校長！

咁就仆街，毅進仔社會垃圾，一定好想拉校長，一吐嗚氣。

好型 但加油
一定要救出黎

好過冇

中學校長都出嚟滕錦光真係食屎狗

理大個校長呢？

屌緊林鄭

證明入面既人已經被點哂名

支那狗唔好對佢有期望

啱啱先知社署話派社工去理大幫手處理，我自己係社署人，問左好幾個同事+手足，暫時知道嘅係派出去嘅都係中高層資深同事，而且係以勸大家自首為目的

提醒一下大家等大家唔好中計，就算係社工都唔一定係黃，特別入左社署仲要升到， 大量高層都係藍 博升職

有無名單？

埋大件垃圾見人未？

一定要社會賢達幫手

大學校長

我怕情況係校長勸佢地自首

遲早會吊係橋上

係邊幾間，想轉去個間教

屌 d校長好似叫d學生自願被捕

毅進仔細個都柒下柒下讀唔成書係到打人既垃圾黎架啦
見到老師校長仲唔報私仇
呢啲垃圾應該全部教過既老師都鄙視既垃圾黎

呢啲先配稱為一校之長

屌佢老母，中學校長都行埋出來，埋大個仆街校長仲龜縮

其實都唔會說服到
冇誘因要人出黎
而家既香港人寧願冇左條命都唔會投降

我屌你老母 紅磚D高層

黑警好似叫緊Facebook del相
唔好share出去

證明你係戇鳩仔
鳩up唔撚使本

上次中大咪講左 你唔會次次咁好彩有教員出面幫
一定要be water

唉
頂

連中學校長都出嚟保護學生
理大條仆街校長為學生做過咩
佢連人都冇資格做

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

真。校長其他大學個啲潛左水

有用?最重要係叫班狗撤

一樣會先姦後殺

唔想知 一陣又比689阻擊

出去啦 班後生仔搵條命搏緊

Dllm

鄧小狗

感激有三個讀緊中三既師弟仲係入面

感謝校長們

多謝

多你地一個好多

有冇手足可以起呢條仆街底

入到去？

Pudh

撐住

我明 你明 大家都明

快啲去啦

俾d 野食佢地先啦

真香港人 真校長
Poly條契弟死撚左 枉為人師

プッシュ

多謝

救命

多謝!!!!!

正氣凜然真君子

2個負皮

[black]千祈唔好綁佢地做人質威脅黑警！！！！咁樣黑警要讓路阿！！[/black]

中學校長？

push

直接升級做band 1

間接罷工

cry

救人先呀

理大校長死全家啦屌佢老母

中學校長都出去，埋大呢？

Diu 大學校長 垃圾

滕生？食緊屎？

屌呢啲先叫為人師表

感謝蒼天有眼
人間有情

文革咁款

今時今日肯企學生果邊諗
真係好好

頂住呀手足！！出緊黎架啦

理大校長真係冇撚用

有無學校名單？

邊十位？

唔好笑啊，笑唔出啊

睇怕都係叫佢地自首

你條支那豬D大陸校長都係畜生黎嫁啦

社工去勸自首
呢班中學校長係咪救人先

數十

一定要盡力救學生

中學校長>>>滕狗

共產黨員更加要接受懲罰
禍必及家人 來吧

求求校長救救手足

Respect

姓滕個仆街呢

算啦，遺忘佢啦，呢啲人渣

佢地學生一定好幸福

就算佢地圍威喂出黎拎光環
呢d大是大非嘅時候都值得啦

滕錦光個啲真係死撚左去算啦

滕錦光千古罪人

校長connected

經一事蔡一智，救人要緊

有都唔好po出黎啦

校長小心呀，
啲狗冇人性㗎，
除時都被人拉埋呀。

中大有校長出黎幫學生
今次冇，困死左
Be Water 係咪唔記得左

中學好過大學咁多

喺呢啲中學校長好撚過啲所謂嘅大學校長好多

義氣

救救手足😭😭好人一世平安

屌 唔係見到校長就跪啊？ 同袍！比佢地見識下我地嘅催淚彈

大學校長死撚哂？

各位考大學既巴絲，你哋比心機讀書！！不要考呢間仆街大學，個校長都唔係人黎架！！！

校長，求求你哋救下裡面嘅學生同所有人

真校長多謝你地

反而呢十位校長真係好撚過條閪狗

可能踢過佢地出校

Push

真是好好, 高薪厚職都咁搏

可能去到係叫佢地投降自首

Thanks so much

我啋過你

柒左添⋯⋯

只係去勸降

呢D先係愛學生既校長

滕錦光我屌你老母

暴專高層都好過紅磚班pk

感謝 肯出聲已經好好

亦要小心自身安全 班曱甴屎無性

希望有用

屌你 最左果位藍色裙 藍絲黎
就係早排聖安當女書院搞評分制條7頭撚屌 朱校長

叫七大校長出面有冇用，段校長應該會幫手

咁都叫支援 支佢老母寧願佢地唔好入去

poly,啲校友真係。。。。

校長
光復之後你哋就係大學校長

用愛去感動佢哋

唔緊要 我都想知 但諗緊算唔算篤灰

老女人都啱

各位，唔知道仲有耐可以救翻佢哋
只知道等唔到更耐
唔該你哋 同裡面既人都合作
今晚再來一次 要贏得光彩

黃埔手足：由半島豪庭上紅館，霸佔公主道等主要幹道，在附近停下作終點。

土瓜灣＆何文田手足：往黃埔方向推，接駁黃埔手足，務求擠滿地面為止

TST手足：停止食花生，往Austin推，接連Mk一帶手足

MK&佐敦手足: 盡力推向理大方向，接翻我地班寶寶

家長隊：科學館旁聚集，用大聲公等物品壯大氣勢，務求多於500人

車隊：麻煩塞塞公主及加士居道

咩都唔重要，最緊要湊人頭

最終目標：成千人一齊殺出一條路

行動group

路面情況請留意大台

實在比滕錦光嗰隻畜牲好太多！

Dllm 咁樣用槍指住人

仆街滕錦光！柱為教育界你老味

tui

加油呀

滕錦光不如辭職啦

5毛

DKLM poly個校長繼續失蹤毫無擔當

唔怪得個個都話連張翔都不如

推
終於有似樣的校長出來發聲

最壞情況啦…
但有校長陪

遲到好過冇到
條仆街滕錦光 係咪覺得件事所謂完咗之後
仲做到佢個校長? 入咗校門後冇事話佢叻

btw去添馬做咩？

中學校長仲有承擔過你班紅色屎忽大學校長

肯出嚟已經算好啦！不要抹黑。

理大校長死咗?

中學校長>>>>大學校長

叫校長帶啲物資…

感謝

唔怪得知班學生死守都唔出嚟原來一出嚟包黑警就即刻拉人

多謝校長s
希望叫做有少少希望

我頂你個肺大學校長拎幾球一年
羞唔羞恥啊

有校長擋下起碼可以睇住班狗

面對現實 屌鳩我果班 唔好再呃自己

法治己死 popo 世界 點屈都得

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

支鬼咩 咪又係勸人投降 要安全離開根本冇可能 除非好似古代打仗咁 你捉佢咁多人換返自己啲人

推多d團隊組織岀黎

呢d先係校長

咁校長企係學生嗰邊本應係天經地義，可惜現時教育界好多冇風骨既所謂文人，學者

1）赤柱已成為popo新據點

2）頭先網上流傳既
大家追蹤UT 2736 白色旅遊巴，內有20 名全女被捕示威者，睇吓佢去邊，剛離尖東。

呢架車已經去左赤柱

債券豬肉:
🚨
社署社工唔好信
🚨

靠 poly u 校長就真係死得喇

校長
應該唔會有我嗰間

推呀屌
twwitter戰線

求求你哋唔好再做鍵盤戰士出去幫手🙏

喊左好撚多次 多謝咁多位中學校長
理大校長不得好死

校長們

大局以定救得一個得一個

真正嘅校長，值得尊敬

呢啲先係一校之長！😢

似

滕錦光, 你情何以堪

滕錦光真係好丟架

啱

老老實實，香港搞到咁，立場唔同，肯出現都已經值得畀 credit

膝狗？

食撚屎啦

因為唔係咁目的,黑警點會比你入到去根本由頭都尾都封緊死路

人地應該曲嘅

教育者

希望校長可以帶班細路安安全全

更期望校長可以留守

出黎自首叫咩救
一係就帶水帶糧入去

Respect pls help our children

我覺得唔可盡信
中間嗰個男人好似係林漢光既何樞熾副校長
佢好似藍嚟

人渣

仆街d都要，搵校長做人質

手足保護 校長

fc?

姓滕嗰個真係枉為人師

這些才是教育人的代表

十卜

葉建源係教育界立法會議員

好彩 正常學校

唔好問

添馬公園？佢地諗住搭船過海？

#1852 尖東

尖東現場聚集好多人
佢哋嘅目標得一個：守護理工入面嘅孩子

下？

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
有人出人 有車出車
一個決定可能救到一個人性命

推
一方有難，八方支採

依家救到人於絕望之間點都好過投降俾狗殺

做我校長得唔得

理大垃圾校長

😭

加油
隨便搵個做poly校長可能仲好過奶共滕

真。校長

poly校長死撚左？

屌
喊死我

非常大機會
諗唔到咩理由可以叫到咁多校長去呢個場合

就算結果係點，有人陪住個心點都會定啲

中學校長，好感動

大學校長死撚晒

之前ban咗

吊咪多謝住 隨時叫班手足自首

屌你老母 滕錦光

中學校長親自落場嘗試救學生，
大學校長video叫學生自首

你睇下張圖邊度出

認真入到去都係為左叫學生自首

校長s

拍緊video

只係去勸降

其實共狗黑警可以都唔會想全世界面前武力震壓

黑心講自殺/死抗將會係最大核彈

不過有良知 唔夠狠始於係示威者弱點

教育界清泉

反觀埋大校長: 自首

救救手足

見到自己母校校長

中大個次真係執到
但我都諗過會發生理工既事件
所以做醜人叫我屋企人唔好番中大
結果佢無番，雖然中大最後都無事
今次

即係同自己企出去冇分別
不如睇埋今晚結果先

范徐麗泰以前係理工校長搵佢幫下手救學生得唔得

自首=告暴動

只係希望大家可以安全徹退

佢食屎

真正嘅教育工作者

根本冇可能叫都黑警走人，啱啱先成班狗官出黎對住鏡頭講要人自首，所以popo係無可能俾校長講兩講就放人。

喱啲先係教育界

咪撚玩啦五寶 佢？

支咩援，政府搵人叫投降炸

一分鐘屌滕錦光60次都唔夠

大陸人嚟
之前公開講話支持文革屠城，8000萬中國知識分子被殺

好sorry 本身想推到其他無出黎既校長都出黎

收啦佢
紅到發黑啊

尼個唔係人 係畜生

收到

但千祈唔好自首，冇做錯事唔好認

傻架你？ 有人質啲狗仲會俾你走？

叫人自首做咩咁多掌聲

係sor

埋土大學校長真係羞家

唔係講知專阿，暴專阿大佬

型!

遺臭萬年

Meanwhile, 支那人校長藤錦光：「老鐵666！」

無論佢係紅黃藍白黑，只要係理工嘅學生，佢都有義務出嚟幫手

respect.

無任何期望. 成班收成期既離地中產

你老味曾鈺成都曾經係校長

起碼陪佢哋落口供，唔會講多咗嘢增加學生定罪機會。

自己Poly校長都唔出黎

respect
遲下遲左 d
但起碼肯冒住風險出黎!

雖然佢地係值得尊敬
不過我覺得佢地咩人都唔會見到
然後俾狗屌走

多謝班校長
滕錦光個pk出現未？

理大校長死撚左去邊

中大嗰次主要係外地生仲係學校，popo先留手，今次一早叫哂人走好明顯係一早安排好。其實諗落之前各大學叫人離開學校可能一早收到風popo玩大包圍先出公開信。

講錯係暴院

吾好叫人開花，要集中兵力，否則今晚就玩完，勇武洗定八月十五坐監啦T_T

仲叫滕錦光/理大校長？
叫滕狗呀！

保持距離

你哋喺度意氣用事冇㗎，你梗係要每個方法都試吓啦，你要盡人事聽天命，問咗佢唔願意你就問心無愧

屌
好撚多p牌係度幫范徐麗泰打飛機
佢係政協 推學生去死就有份

差佬唔想d人衝到入去救人
所以呢個時候要勸掂佢地咁解

滕條阿

記得唔好比人氹出嚟

P你條撚啦死老嘢你估你喺度坐得耐啊就好叻收皮啦你

真校長求求你地幫手十年係一個咩概念呀

好多校長有聯署反送中
希望至少救到班中學生先

理工前身咪又係職業訓練學校，你想有學術文人風骨？but理大仔好波

到未

重衰過問林鄭喎？

收聲啦你
呢個八婆推23條推人大釋法你幫佢護航？
鬼撚到你

真唔真
定入去叫佢地自首？

同意，另類送頭

好過埋大校長喺冷氣房拍片，同你呢啲19冷氣軍師一樣

衷心感謝你地

唔好講條垃圾篤灰狗 k?

我要真校長！

鬼撚到你呀學生的命你唔去諗去諗23條你係咪瞓覺啊

sor 自膠

理工校長不理學生，幸好香港仍有良心中學校長。 香港敎育未死

block柒你個仆街

理大校長
仲叫大去狗屋自首

大學校長重衰過中學校長，垃撚圾

總算有良心

趁學生單純同意志薄弱就出賣佢地，政府派的社工就升職，小朋友就坐最少十年，政府派得入去仲會有好野?

除非佢地叫到黑警走，等班小朋友今日安全徹離，否則去到黑警仲危險

拉曬就無好校長了

老老柒柒
唔叫佢地自首你覺得佢地有咩能力救到人走
連張建宗都買班狗怕呀

我最怕就係佢地出黎只係為左幫狗勸降...

Block柒你個5毛仆街

Thank you!

有冇人起到條仆街住邊

事實:

埋大全力瞓身搞大灣區

埋大所有高層都係為份糧

埋大校友全部都係閪人

不要忘記, 689 係埋大人, 高層都係同佢同圈子

黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢
📢
全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235

好想喊..

應該唔會救到人走，咪一出去即時比黑警捉

呢個真, 香港最後良心

感激校長們企出黎

手足心志要堅定呀

過百個中學校長612之後聯署反送中
同大學啲仆街冇得比

校長只係去叫投降

根本係，係真係要冷靜班小朋友就比人送物資解困先

百周年公園有少少意見分歧。

個腦裝乜
不如叫校友梁振英去 CLS

太低危機意識
講真大包圍係一早要估到

睇吓佢地係咪下個段崇志先 唔期望啲咩

千其唔好燒

垃圾林奠 垃圾狗隊 垃圾理大校長

我真係屌你都廢撚事 你唔撚去求下隻甴近平叫佢放過啲手足？問啦去 用下腦啦你 條范徐麗泰咩身份你知唔知呀？

其實中學校長係咪大部份藍? 入哂去，抄低哂所有抗爭者的名字，同自首係咪無分別?

Anyway我諗多啫

起碼應該確保到，不會警署被虐打或被消失ge....v

其實去到都只係保到班學生唔會被狗打，一樣照被人拉

推呀

法治已死

幫推加借位

建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

btw正名國歌同義勇軍進行曲啦

上次港大理學院個院長都錫學生啦
你唔好理佢咩左膠
唔通佢會叫你「快啲衝啦殺晒啲黑警佢」咁咩...
起碼佢會企出來一齊諗方法~學生受唔受佢控制唔到

搵條范徐麗泰老妖求救都有人諗到 好撚野 個腦係咪攞黎裝屎

你睇下而家班傷者比班狗圍住好似戰犯咁
拉硬呀屌你老母

肯走出來已不易
特別係官立學校校長

第一代放棄香港人既高官

大學嗰啲去撚晒邊

推唔到，但都真心讚賞校長，已經唔係佢地學生仲肯行出來

中學校長都出嚟 你老母理大校長食撚咗屎

會唔會係hotel icon
利申 9估

中大難攻易守
埋土易攻難守
仲有已經黎明行動左成個星期
一定做野 加上中大個次攻唔入收隊 老羞成怒

屌佢老母呢啲時候仲係冇撚腦 唔講啲有建設性既野都唔該用下腦先啦 真係唔知好嬲定好笑 叫個做緊政協既人幫理大手足

即係知道矖入面有咩人？
咁咪會報串拉佢地？

你哋唔好做中學校長喇, 浪費咗你哋, 支持你哋去做九大既校長位
諗起我當年既中小學校長都係藍到仆街

多謝各位校長

完勝poly校長

#374
好撚柒啊屌你老母
• 8m
快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

推！

各位小朋友唔好中計
千祈唔好自首

你去衝/你去自殺

中學校長都勁撚過你
垃圾poly

求下你地唔好自首
你地冇錯

上星期都百幾間中學自動停課啦，無理過你教育署

大學校長連中學校長都不如

校長你吔要好好咁保護學生

大部份校長都係紅底
似係叫佢地投降

又知唔知淋病係咩身份啊？習近平親親親頭馬呀！你又去求佢5大訴求係咪戇居呀

好出奇咩就係要俾個機會呢啲仆街嘅答案七出國際呀
你咁叻咪去搵泛民囉死多兩錢呀

出到去，去台灣都大把人收留

屌！自首唔識自己行，要你陪

屌 班中學校長都係勸學生投降

校長同社工都係入去勸降

校長舉牌仔先啦
班狗唔識你
全部當暴動

最緊要留住條命就會贏，一定唔可以死
退一萬步，就算最最最壞touch wood，坐緊監都可以抗爭，到時咁多自己人向入面，再加埋班真悍匪真犯，實會成機幫你手真暴動，個政府仲驚過向出面玩。
記唔記得有越南難民營時代同喜靈洲玩到幾激

叫人自首

竟然係小學校長行先，D大學校長全部食撚晒屎潛水

勸降

有冇人有校長果堆list,要搵人懲罰佢地

一定無我以前中學個個校長

支那滕你條仆街 慚唔慚愧

721
811
831

勸降啊 on9連登仔

屌 咪撚再吹拂班中學校長
而家佢地入去勸降呀

為左捉人，政府連社工都利用埋

中學校長同社工都係一樣既目的
拉晒班後生charge暴動

大學校長死哂去邊

校長要加油 多謝你地

理工人質事件

認真冇老豆老母我一定會
不過我只係一個只FF點自殺最有效果 但又唔做既垃圾

有中學校長入去救自己學生
同時幫手救埋其他學生
多謝你地 真校長

啱啱蘋果live講

咪ON9

見到林大輝
肯定成班藍

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

理大校長簡直垃圾

9成9又係叫人投降

...

支持

多謝你哋企出嚟

仔搵老豆起咗

係學校溫習出唔到去 點解要投降比人告暴動

理中真係差幾皮

誓與理大共存亡

校長入去係叫人投降

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

大家唔好打電話比佢

入得去都深藍 唔好信

啱呀 自首嘅前題係你自己認為犯左錯
如果你無做犯法事 何需自首

宜一刻好考意志
身邊嘅氣氛都會影響手足嘅決定
你地要互相相信自己 影響其他手足
頂住！

屌 以為係了解

警察：你話你係校長就係校長啊？叫你上帝落嚟見我!

人質

屌你 入得去嘅都係鬼 只會勸降 唔係你以為點解放佢地入去 on9少陣啦

綁住火魔

甴近平

小心安全呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

醒起睇電影時呢類人身上可能會有錄音裝置，小心。

又勸人自首

我屌晒呢個post嘅連登仔老母
唔撚好再係度吹奏班校長呀
佢地而家係入去勸降呀
會害撚死手足㗎

真正為人師表

支援定勸降啊

依家用軟硬攻引你地出去呀
老閪都留喺poly呀 手足們

佢地嚟心戰....

有樣最重要嘅嘢，千萬不要捭入嚟嘅人掌握到被困人數，廢事捭👮掌握人數，以作為解封嘅指標。

屌你老母滕錦光你死撚咗係屋企呀？

搵人起起底先，陣間係勸降+套料就pk